'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Bastian, Waldo <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31 de juliol de 2015
.\"    Manual: Manual d'usuari del kcookiejar5
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Catalan
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "31 de juliol de 2015" "Frameworks 5.13" "Manual d'usuari del kcookiejar"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NOM"
kcookiejar5 \- Interfície de línia d\*(Aqordres per al dimoni de galetes HTTP del KDE

.SH "SINOPSIS"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ domini\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "DESCRIPCIÓ"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
és una interfície de línia d\*(Aqordres per emmagatzemar les galetes HTTP utilitzada pel KDE, un servei de D\-Bus per emmagatzemar/recuperar/netejar les galetes\&.


.SH "OPCIONS"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Mostra ajuda quant a les opcions\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Mostra informació sobre la versió\&.

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Surt del pot de galetes i del servei de D\-Bus\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdomini\fR
.RS 4



Elimina les galetes per al
\fIdomini\fR
del pot de galetes\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Elimina totes les galetes del pot de galetes\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reaload\-config\fR
.RS 4



Torna a carregar el fitxer de configuració\&.

.RE




.SH "ÚS"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
és una eina de línia d\*(Aqordres per accedir al mòdul del KDED que gestiona les galetes al
\fBKonqueror\fR
i altres aplicacions del KDE\&.
.PP
Quan s\*(Aqinicia sense paràmetres es carrega el mòdul del KDED per proporcionar la interfície de D\-Bus per emmagatzemar les galetes\&.
.PP
Quan s\*(Aqinicia
\fBkcookiejar5\fR
amb paràmetres, realitza tasques addicionals proporcionades pel pot de galetes, com eliminar les galetes d\*(Aqun
\fIdomini\fR\&.



.SH "VEGEU TAMBÉ"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "ERRORS"

.PP
Si us plau, useu el
\m[blue]\fBseguidor d\*(Aqerrors del KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
(escriviu\-hi en anglès) per a informar\-ne\&.


.SH "AUTORS"
.PP
\fBBastian, Waldo\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.PP
\fBAlemayehu, Dawit\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "NOTES"
.IP " 1." 4
seguidor d'errors del KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
